屎忽辦被人質疑干涉香港後

就搵克警瘋狂拉人

證明有人心虛

推

中共屬下機構根本唔應該有豁免
佢更唔應該帶頭炒貴晒香港d樓
要住就同香港人一齊住 100蚊一呎廁所龍床劏房

慳返幾億稅

中聯辦在香港進行符合他們運作及宗旨的工作，只要是依法，我們都不會干預。我們亦相信中聯辦會一如既往，根據《基本法》第二十二條訂明，遵守香港特別行政區的法律。

柒左而家想轉移視線

咁答果個都on9
咁未即係凌駕其他國家機構

邊止柒咁簡單，呢次光明正大干預立法會內會

有冇人查下中聯辦買賣樓宇搵到筆錢點走？

係唔係上番大陸庫房？ 定係有人落格？ ICAC 有冇權查？

估唔到勁攣辦 咁撚大權力, 勁高習帝

重點係佢係香港的角色